中學生涯未試過上女同學屋企是否人生遺憾？

上過但食唔到
邊樣遺憾？

幾個人上左個女同學屋企打牌 算唔算

冇女同學 會否更遺憾？

幾個女同學上自己屋企
仲要坐埋喺自己張床正啲wor

算

請睇我另一個post

男同學都上埋

上左女同學屋企又上唔到女同學，全家係度仲遺憾

兩樣都遺憾

係
無得偷睇下d奶罩底底
中學時期一定最香

女同學上我屋企叫我幫佢影印
我果部垃圾影印機冇雙面
結果啲notes影咗半個鐘
影完出去比佢見佢仲企係門口先發現我應該請佢入黎坐

然後就完了

何只女
男都上過

羅定偉

全個中學都遺憾

果時同個女同學有啲曖味咁
有次係學校打完波借機話上佢到沖涼
(因為佢住學校隔離)
跟手上到去佢又岩岩沖完涼
一入沖涼房仲見到佢個bra同條底褲
仲要1set
沖完個涼我話攰想恰一恰先走
佢叫我去佢阿媽間房
(因為佢擺左隻狗入佢房，佢隻狗好唔中意陌生)
咁我就話會唔會唔係咁好
跟手佢話：「咁我同你入去啦，我打機你訓教」
然後佢坐係床邊玩電話
我就借啲易咁拉佢一齊訓又整佢又剩
我拎起個枕頭拍佢
點知一拎起個枕頭發現個枕頭下面有個dom dom
但佢無老豆，佢當堂都好愕然
之後我地就好似電視劇情咁......啪啪啪啪啪
自此之後
日日放學都打波
我阿媽見我日日都話打波仲問我做咩咁健康

中學生涯未試過有男同學
上屋企是否人生遺憾
利申：無鳩

無女同學